其實LIHKG中文叫連高就最好

大家都係年高仔

連高仔*

年榚仔？

好肚餓

諗到砵仔高

做乜鳩

年乜鳩野糕

年糕

叫ching連新政

連加 Plus

lihk

邊度有n

連登

連民討論區，不過好似有個人主義

黃金

年糕仔

有高登就會有黃金🤓🤓🤘🏻

同領展有乜分別 🤓